不知道從什麼時候開始，在每個東西上面都有一個日子

秋刀魚會過期，肉醬會過期，連保鮮紙都會過期。我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？